% \chapter{การอ้างอิง}

% ระบบอ้างอิงในรูปแบบของมหาวิทยาลัยธรรมศาสตร์ มีอยู่  3 รูปแบบ คือ
% \begin{enumerate}[leftmargin=0pt,itemindent=0.6in]
% \item แบบ Vancouver (ซึ่งเป็นรูปแบบที่ ใช้ใน template นี้ )
% \item แบบ Turabian 
% \item แบบ APA
% \end{enumerate}

% \section{Vancouver}
% ซึ่งเป็นรูปแบบที่ตั้งไว้ใน template นี้ โดย คำสั่งที่กำหนดไว้ ใน thesis.tex คือ 
% \begin{enumerate}[leftmargin=0pt,itemindent=0.6in]
% {\tt
% \item  \lstinline|\usepackage[superscript]{cite}| 
 
% \item  \lstinline|\bibliographystyle{vancouver}|
% \item  \lstinline|\bibliography{refs}|} โดย refs คือ Bibtex file 


% \end{enumerate}

% \section{APA}
% จำเป็นที่ต้องปิดคำสั่ง แบบ Vancouver ก่อน และเพิ่มคำสั่ง {\tt \lstinline|\usepackage{apacite}| }
% และ {\tt \lstinline|\bibliographystyle{apacite}|}  แทน เวลา cite ใช้ {\tt \lstinline|\cite{key}|},  {\tt \lstinline|\citeauthor{key}|},
% \\ และ {\tt \lstinline|\citeyear{key}|} เป็นต้น

% \section{TURABIAN}
% พบว่ามีปัญหา ไม่สามารถสร้างการอ้างอิงแบบเชิงอรรถได้ 

@Misc{Kass,
	author =	 "Kass-Bartelmes, B. L. Ortiz, E. and Rutherford, M. K.",
	title =        "Medical Informatics for Better and Safer Health Care: Research in Action",
	year =         2002,
	note =         {http://www.ahrq.gov/research/findings/factsheets/informatic/informatics/informatria.pdf},
}
